Poly U MSW 2019

上個月頭in
話三至四星期有結果
宜家都一直being considered
係唔係無機會了

好似已經派哂offer
連我都收到offer啦 乜你仲未有咩？

咁佢直接轉我做not successful 啦好無
等待好煎熬呀！

等人reject offer 執死雞啦

你好 想問下你而家有冇讀緊MSW?